[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

1001 中

Lm

1005

屌

求派100

邊撚個呀你
1005中呀

生並

1006

1005呀你中

1005 痴撚線

搶到1005 cls

P牌好波

唔係計最遲果個？

Cls 1005

派1005啦下話

not u

做咩9

1005 第一次見..

真

屌 p牌仔

推

1001巴打可以等下次了
人地講明派最後一個

屌你1001

中呀 101 派100

但係佢話1001

點計先
而家1005喎正路應該要1005開鋪

搶完唔開都照派就真係講唔通

1001-1005派哂佢

不嬲計最後果個

我

職乞出曬黎

計最遲果個呀p牌仔 收檔啦

垃圾p 牌仔

報假狗

1005 冇開post， 重抽啦

派我 我今晚入波

今個1001再黎過

等派個個出聲

成班新黎？ 開post規矩都唔識

再爭過囉

屌你老母1002都輸

唔計 var

支持

你不如追返上去 派錢規矩先啦

唔係客神救已經2：0屌

樓主終極cd rom

就算派1001 開post都係1005開

1005開POST冇人理...

1005開左

快撚柒啲1:1啦屌

成班又為一千 叫春

p牌cd rom肉酸到

Var 未

派個位話事啦
其他人嘈乜撚

講真 仲要派p牌cdrom

1000夠食一個月

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5527)

樓主未見過

唔好派就最好

P牌

見都未見過

1004都輸

1005開左
開post計最後

咪又係cdrom

補番輸左啲錢其中一部分

等金主發落啦

拉

終於7c
救撚命
比多2c我

係囉屌 直接內定我算啦唉

好撚想要啊

職乞躝啦

留定先 等金主發落

起底起碼另一個唔係p牌加係手足

9c通知聲plz

我都唔建議 不過錢係人地既 人地話事
係班職乞肉鳩酸

365 癲撚到

半場第8C 松鼠得1.66

真係第8C松鼠刷左

2個po

冇所謂啦 等金主話事 我P牌仔收收皮先

單邊刷嘛

999999999999

唔好派啦屌 諗下輸到仆街班職乞都唔會可憐你 風水輪流轉